羅素兄弟製片公司獲沙地銀行注資五千萬美金

有冇人記得俾沙地特工分屍個記者？
羅素兄弟應該唔記得